港漫討論區 [1] 紂王:在這從零開始的異世界生活

唔知有幾多巴打會過黎 但開定個

希望有一個暢談港漫而冇青狗熱狗五毛大帥私怨公仇嘅港漫post,多謝

hey！my friend！long time no see！

淨係有時西游

發覺大埔墟好多都無西遊賣

西遊世界第一！！！

有項羽，楊玄感係度，項無極應該唔會出啦嘛

跌醬中環 個尾麻麻

新書唔期待

我只係睇古惑仔，情義結。
不過，牛佬你都係整過本新著古惑仔、所有情節由南哥係福田破碎虛空、終極十陽發場夢再重新黎過。
而家個故仔冗長又悶，下下都搵陳浩南、大飛隻揪，改名叫隻揪仔啦。

路人縱橫/赤殺縱橫

項羽似要從其他「來世」度搶返魂魄
雖然同前兩生比唔夠格,但強度呢d野應該可以tune嘅

和仔

越做越霉

拿拿聲完晒d伏線出新書仲好

呢幾日拎返近40期出黎再睇
入棺，魔氣/城城不斷提升，再入棺，反反覆覆

龍少度造型人設真係一絕，香港絕對係第一，
就算拎去日本都都fight低大把人，
但係寫親故事都仆哂街

其實由東方不敗開始已經覺得奶奶地野，
去到龍神本來覺得好返少少，
點知玉狼出山，叫佢就仆左返去，
好啦，
之後小魔神，得啖笑
終於再有龍神正傳啦，
故事後尾柒到點就唔使多講，
之後大聖王，
火雲，神兵4（神兵熱潮其實全靠佢嘅設計開始，什至可以話冇佢就唔會有呢個熱潮）
鐵將

而家仲有心有力蝕住畫真係冇幾多個，
但龍少真係應該搵個人返黎度故事，可能玉狼當年已經睇出呢點，所以神兵先搵佢度造型，故事另外搵人搞，先取得空前成功

冇我金毛虎

有無人訂

同之前個sample比有冇修正先

無出正面相，唔知點但佢話會係某舖display 佐實物
我啱上網訂佐

其實洪大師係港漫post係好正常
唔會太講政治

之前係
上個post同小玉一來一回洗足幾版
大佬要屌青狗出時事台啦

有巴打出聲投訴
小玉正常d話潛一潛先但同一版又繼續
大帥就話鍾意喺度講吹呀
點溝通

以前小玉點會熱毒上腦

明知葉城主張圖做假都信

火武 鐵頭真係林國魂既人黎

咁冇新意

大家都估到啦

我估水深可能寫埋嗰個排四街市豪都係林國魂既人黎

熱烈歡迎港漫post台柱深山虎飛仔平

大家畀唔畀機會龍少

買幾期，但題材唔太啱我口味

九紋龍要死了

高登個港漫post剩係得古惑仔有人討論
再得閒幫熱時打下飛機 希望哩邊會好d

係邊度仲有得睇西遊同火武耀揚

傾下黑骨棠

留名睇水深哥寫香港政府都有赤柱同盟既人，咁秋哥出山都冇撚用

黃力楊思樂讀者鍾意就寫死佢
戇9二代就最多斷腳盲眼

等巴打報告
鐵將後期真係...

洪興銅鑼灣揸fit人喎，明明油水地收入仲小過仁仔佢地

華門好好搵嘛(牛佬話)

憶幾人仔

牛佬都痴左線，一跌書就整場煙化台千人大亂鬥、對故事推進係零，而家個華門又無左回事。
你好似而前咁起碼用多D期數描寫敵對角色，好似耀揚、車仔；大東咁個個都有血有肉，唔係南哥一個永遠主角玩曬。
而家個所謂奸角雷霆都係強姦、雞姦，出賣手下，完全毫無謀略，痴住個阿媽岡田、成個裙腳仔。（我仲以為佢個時跳左落海，好似個時耀揚輸左逼上深圳咁會大徹大悟，提升智慧、對付返洪興、小東。點知 ）
而家本古惑仔除左改名隻揪仔，仲可以改名裙腳仔。（用左起碼5年時間去描寫班二代，結果都係南哥做奶媽、唉！）

1個烏鴉都有2種性格啦

um....睇完第一期
主要係古時異獸危害人類滅絕咁滯，有條發現食異獸肉會得到異獸之力，開創山海派，之後門主失蹤， 7年後，山海派派個被困少年去討伐一隻異獸
我自己麻麻地

仲有老尖揸fit人無常做埋仁仔近身

「刀疤仁你知唔知你我做大佬時你天牌先入公司跟亞南冇耐...」
「老鬼咁多嗲出去撞下病貓啦屌你老母」

本山海鋪排有d悶
將後段調上嚟會好睇d
中段嗰d留返日後講都得啦

住嗰頭買唔到天子

住嗰頭方圓三百里冇哂報紙檔
聽日出旺角買

宜家買港漫真係好難，無晒d 報紙檔
不過今期都ok, 最尾有d 估唔到

交代世界觀嘛
暫時唔知故事主線做咩，可能觀察幾期

神棍劉基背影客串？

我覺得係

叫得神棍，無得唔係啦
重八呢世可唔可以乜都唔做
淨係同神棍好好咁過

剩係想龍戈兒出黎俾人屌打

大天二童黨出身

出人可以再出快d

本山海最尾幾頁先開始入戲
中段學巴打話留番下期講都得喇

d旁白多到
係人都知個箱裝咩喇，扮哂好撚驚喜咁，屌

可能同新編劇要磨合多幾期先得
overall都唔差既，會繼續支持

鐵將早期都無咁柒架
係之後又聽班死忠點點點又要拖書先搞到咁

鐵將真係由師父變斯路開始急轉直下

兩祖互鬥;兩祖合力打爆成成都好好睇

之後想拖住唔完本書
d故事就仆直1
係最尾果幾期知佢就完咪好番d

哦，我係指主角變路人果下

雷火二祖嘅成功刻畫我覺得完全係龍少屎忽撞棍之下嘅成果

其實本書有好多佢想特登「造」嘅角色都寫到西哂，
滅王，那日，冰佬（屌我連名都唔記得）
釋提拍提，什至城城都越寫越柒

冰佬真係死得好柒
雖然個死法係幾符合佢性格

我覺得個角色好浪費，雖然交代佢係路人生父，但都無咩發揮，好似為出而出咁

咁又係真係想推果d都柒下柒下
得出場果下型

個開局唔吸引 幾老土下 又寫到武俠書咁
睇黎本野都係比佢d中坑fans睇

佢可能想帶出個信息，路人氣質係遺存的

係呀，睇完第一期真係好驚，
典型玉記武俠書套路
係咁落去唔好話100期，
我怕佢50期都頂唔住

龍少加油呀，死就死，就快60唔好再交行貨，轟轟烈烈博佢一舖啦

只睇火武 ,相王肯落下心機度既文戲同道理 都可以一睇既

聖杯皇朝戰爭邪方召喚者彩第一頁應該係天尊?
今期推得幾快
鍾蛇彬強
我想睇南神對紂王呀喂

我想睇補充魔力

今期天嬌個樣咁我no thank you

黃力死，南神之子遊子健接任銅鑼灣揸fit人

估黃力昏迷/植物人,楊思樂拖馬覆灼戰死

路人縱橫打到麒麟死咗就算咪幾好
後期郁啲就開棺搵火祖條命較飛

呢排返睇剩最後10期，個時睇火祖入棺前，仲以為佢會指點下路人溶合四象之力同d 咩箭，創新招等佢最終之戰威下，同還返對護腕俾火祖出天地火，點知咩都無火祖就咁入棺，櫃王又係，學佐棋局智慧提升，但最後就咁創佐招直線攻擊風火巨龍，諗住會打中識橫向閃避既人
同埋玩到神速咁無敵，路人有精神攻擊可以剋制佢，那日死個戰都仲有用，最終戰無係呢方面扭，用返赤殺王咁樣鬥打大完，我覺得咁樣埋尾，浪費佐之前既故事舖排，幾失望下

柴榮個角色都有d 浪費佐，個時吸佐黑炎，以為會有突破，但點知d 突破集中返係老人家度

基本上我對鐵將嘅印象可以總結為老朋友齊打交

和仔改口西遊唔會一百期完
完都只係第一部

始終都算收得
又可以多野寫
長啲冇問題

好事

今期山海集中返打怪獸, 都OK既

牛佬正仆街

留名

本來唔係期期買,以後唔撚買

正

西遊個故事真係好好玩，好多罰寫

皇朝君臨我懷疑根本寫左兩個版本，後尾擇毫決定都係嬴政死

皇朝個贏政有牛郎+古柔feel

咁

咁快出神棍，以為要等多幾期tim

我覺得本野太大格，快好睇完

皇朝、西遊、山海
唯有皇朝係會翻睇兩三次

乜事？

係大格但係故事行得好快

如果多返格數， d 人打多陣會正d

咁睇完有無大呼一句「過癮呀」先？

皇朝出一，兩個神兵系，龍虎門好啦

然後成班超霸集體進場

牛佬on99寫死黃力

f2單野

仲敢咩

後記提起大羅剎宗宗主一水隔天,嗚呀

龍虎門版權係文傳，出龍虎5世同霹靂囉

老老竇竇，山海個開場失色過鐵將唔少

西遊帝釋天嗰邊會否一舖清袋然後出新勢力

好悶，俾多三期機會

今期觀音型到仆街

最好放返悟空出黎一齊打

本事一百期又講唔晒d 野
修羅講左少少咋

旁白解說多到呢
咁嘅設定要用到三個編劇
龍哥真你慳d錢好過

我都唔明死黃力做乜？佢上左位銅鑼灣揸fit人無耐打左場千人戰就俾牛佬推左去死、仲話陸續會死人。

個阿志又on99，為左見條女就單拖去，明知成個洪興刮緊。牛佬你不如放手交俾其他人去主編，你專心用古惑仔品牌寫小說，整啤酒；整Tee，整figure算啦。

今次呢本應該會跌得好甘下

三位編劇係咪李宗興，許景琛果啲fd黎架....

睇過幾期會唔會打擂台/強姦戲就知

話電影編劇黎

咁呢三條友應該冇睇過漫畫

有冇人識我

痴線 觀音 悟空同三眼聯手

朋友這並不重要,便因為沒有任何意義,只是我想不到你體內那大局為重的白武男是如此濕鳩已

今集西遊 觀音同三眼好撚型

今期西遊睇到射精

會唔會到最後話三眼都係暗魂個邊

他媽的白武男

下期居然係邪惡龍戈兒？

山海
同一個禮拜西遊、皇朝勁你幾個開

大淫賊楊玄感

你地係咁劇透 好在我睇佐

項羽個招就咁，我覺得麻麻地

火武有道理哥個大仔汗清

等咗好耐

仲有二仔熱血社工丹心

洪興死銅鑼灣揸人，東英死個道友

皇朝個現代單月睇落同女媧有關?

唔知係唔係唔會接返神兵F, SIMON死佐之後,俾人接佐去英靈殿準備諸神之黃昏, 宜家就好似SKIP佐呢段

暫時感覺鍾蛇寫到皇朝同神兵F之間關係似有還無好曖昧,係打天魔天尊但係咪真係接住神F就要等神兵角色出場先清楚
btw今期個封面係咪原定下期用

點解道友南又會怕痛俾人打到妥?

最尾三眼開天梯出場真係睇到嗚呀～

好想悟空，觀音，三眼有合體技，
開地圖炮

悟空響陰間遇到個引路人，可能係素衣

應該都好大機會係

係喎

好正

下期皇朝
會出另一把刀，係咪指項無恨

可能係佛兵

係喎

估項羽無印雷刀/九幽雷刀到手
地獄雷刀歸楊玄感

雲中飄渺城
第一眼以為係龍虎五世空中花園

行運超人今次唔駛俾人講了

仲有太淵魔刀既
不過自己覺得天子五，七，八 d 人無咩吸引力

邪惡版扣喉想殺正義版，正義版又話二人一體，點知轉頭正義版可以自殺死又無影響邪惡版

不過應該到尾白武男悔悟又走返半個正義出黎合留埋

中boss 可能係飄渺城主
黎緊仲有d 皇帝要出，可能要出多d 壞人先夠打， d天妖傳人

天七劉備都ok，天八都係算把啦

呢隻1/4 要$5445

買緊山海，皇朝，西遊三本

聽日cut山海
西遊沙淨四頁紙塑造出嚟嘅角色形象多過你山海四期書啊

一早cut咗
真係好差
我寧願佢畫番刺皇
btw今期沙淨好撚型
成個角色又立體咗少少

西游可唔可以cut 撚左後面文嘉宏個短篇，
我寧願睇廣告或者編輯無聊周記

畫果個又辛苦，睇果個又辛苦
我好敬重佢果份熱誠
不過幽默感呢家野真係

反面畫"狩大人"果個妹妹真係好正，長短節奏都掌握得好好

四期，個主角仲係乜個性特質都顯現唔到，好快又變成新一代路人皇

今期皇朝，鬼崇出場個黑影係劉邦？

今期阿本個專欄有格細細格
有個黑色人嗌「爺哋」
有無人記得個由來呢？
提示：嚟自殺道

刺皇真係浪費咗

應該都係

嗚哇！春雷暴殛！
皇朝d畫順眼咗！

項羽個代雷刀刀身唔係無骷髏頭紋咩？
我記得係地獄雷刀先開始有

下期九幽來者......最唔想佢出場嘅項無恨？

火武：道理哥同個仔丹心相見
古惑仔：台灣仔係游子健？

到最後龍記咪又係舊著咁玩返飛昇一族

未必，可能豹子建，福建仔都係警察

父子情仇，哇，南哥打我呀

預左，個編劇咁垃圾

今期西遊終於開始搵唐三藏
沙僧真係型到仆街

無人讚過白狼型
好歹和仔畀咗五期主角佢做

開多條豬八戒對兔妖缐，好搞野

兔妖幾過癮

白狼要型嘅話
性格改改佢會好啲

想問問巴打們有無邊度仲有得賣皇朝君臨第二期，出嗰時唔係香港，行左信和搵唔到，二手都唔拘

信和至goal club 同收藏家有無啊

兔妖應該係月兔🤔

搖撚準備

我都係啱啱睇完今期

燕王同二個女？

下場最尾項羽同一眾角色墮入大智慧空間
周遭滿佈八卦，眾人抬頭一望，燕王登場！

劉邦仲係食緊花生
新角色希望係獨孤星夜，女嘅有冇機會係靈姬同武則天？

真係有神兵角色？
其實依本嘢評價點？玉皇朝出太多垃圾所以冇乜睇玉皇朝啲書
要追番嘅可以係邊度買番？
因為神兵係一套我最鍾意作品
所以有神兵嘅人物我會有興趣睇

但d 打鬥成日大大格，好快睇完
今期紫雷七擊連d 雷球都唔畫

項羽霸魂真係死唔斷氣，後期又話d 十全霸魂合一，點知又有d 分佐係趙匤刃到，再加埋個無慾無求既龍戈兒，天子五真係幾悶下

今期講左會有天子系列以外的人物出埸，多數會係神兵系列卦？唔通龍虎五世，義勇門咩？本野好Fans向，之前睇過玉皇朝出版既書會覺得ok ，舊書旺角信和有一兩間鋪可以買番，一係去書屋睇囉！

十居其九神兵
鍾英偉F2嗰round見過鬼仲唔怕黑乜

之前講過有神兵人物，但如果要出，都可以出同係現代背景既霹靂既

呢本野好燃正

唔好呀𨳒

對上一本睇到興奮已經係雷祖打李建成

今期鍾英偉專欄嗰個係朱仔定劉備？

劉備，有耳環

重八幾時先出場

其實我覺得天子七三國都唔錯，好過天子五同八

天七嫌佢造型太那西，同埋劇情去得太急
（當初好似話想五期一個chapter）
話時話，孫家把雷刀係咪光武版嚟？

係光武版，正版當時仲俾張良封住

好過睇天子五同八了
天劍雷刀點解變佐天龍刀同蒼狼刀，到最後有無解釋都唔記得佐了

隻手第一眼似為係曱甴邪帝

做緊企業家(好似係)

細個追射鵰英雄傳

新龍翻炒殺性回歸翻炒得咁核突
搵隻弱智白仇扮老祖宗

機械臂會中/出到萬毒
吹賬

玩佐王苦海，練風雷呢d偽。老祖宗 二次，仲黎多次，白仇仲要不停俾擺弄斷手咁，真係玩到悶

蛇貓同南神傳連情報都廢事睇
蛇貓呢架出緊獵神者 ? 唔爭在出埋天機啦
皇朝真係幾過癮

古惑仔：頂佢個肺，開口中，福建仔都係差人
牛佬可能真係夠膽話三個游子建候選人都係差佬....

牛佬都short short 地係度亂編，要咁多卧底游子健托咩。
又唔度好個故事， 滅東英成50期，死埋D魚毛蝦碌、又作到懶感人。
成日吹隻啤酒同個古惑仔俱樂部幾吸引，咪又係圍喂威。好心你咁多角色值得描寫就唔好隨便摺埋，一係就寫幾下就唔提變左路人。
牛佬你既然係咁食老本，不如你做掛名主編，放開手俾其他人寫仲好

牛撚 寫到一pat屎咁仲以為自己好撚掂
新角色出黎亂鳩咁死 為左幫柒二代上位連黃力都求鳩其摺埋

要二代上位坐正唔係寫好二代性格歷練
而去做低其他更吸引讀者嘅角色

歡迎你踏入牛撚思考領域
為左捧果幾年廢柴 連生滋都做瓜埋

黃力呢種角色，識寫一定可以寫得好正，無啦啦俾個課金道友搞正

個道友志係小東美國搵嘅外援，返香港搵個阿真又鳩流流寫左10期，以為好猛料、點知剩係識上電。除左鬼鬼崇崇殺左黃力，燒過洪興酒吧，出場只係俾課金會員打飛機之外都唔知做過乜。
牛佬而家回塘到，以前又話俾讀者做書中角色，點知太多要求，結果火石洲之戰死曬一了百了。
而家為左cap水又出返課金會員角色，一係就現實friend嘅拳手、咩九尾狐、街市勇、羅祖勝、陳俊賢，關忠偉。
連個街市勇都俾你推到做個俱樂部會長，上次網聚又係佢抽到手稿、做馬偏心到出面，[black][/black]放長雙眼睇下你仲可以食老本到幾耐。
P.S.立花正仁翻生之後，又係唔知做過乜，殺個19雷霆又拖咁耐、當初出番黎又係刺激銷量，而家又無左回事。

行行企企比班課金會員打飛機囉 為左討好班課金會員 將立花設定到好打過大梵佐維 一跌書佢就再出番黎架啦

慾狼講過唔出天機㗎

即係可能好似老祖宗咁捉字虱喺前情提要度講囉

當初bobo偷雞將老祖宗改做叫天下無敵，捉字虱唔出老祖宗，龍少睬佢有味喺外傳叫返老祖宗

而家正傳白痴仇自稱天下無敵，旁白又叫返老祖宗做老祖宗

望住老祖宗 仲敢相信慾狼
遲下肯定出隻天機傳人/同天機差唔多既物體

小虎遲早上十陽
呢排仲出埋逆易筋經

王小貓唔係王小虎
出十陽都唔會有舊著嘅霸氣

強姦舊著小貓已經出左十陽
簡直係侮辱正宗小虎十陽

天下畫集2017年，再次復刊！首先請來插畫大師阮大勇老師，與及《山海逆戰》的作者邱福龍，更有《西遊》的作者鄭健和率先打頭陣，是絕對令人期待的漫畫作品！

馬蛇

還我風雲有字體彩色版結局

今期西遊老豬條線真係估佢唔到

大家有冇諗過皇朝可能係出春秋戰雄d人

係既話真係大爆冷

今期重點

呢度有邊個有睇晒春秋戰雄

大家對天下畫集的關注，其實2017年版的天下畫集是獨一無二，不會出版的。」此話一出，即時辣興網民，或者有見及此，馬榮成又疑似補飛開多個Post，留言兼登相解畫：「很多讀者或者朋友都會找我簽名留念，而我自己就希望將多年來所認識、欣賞的同行或是畫家的作品歸納到一本書集裡面。我將這本紀念畫集稱作《天下畫集》，是獨一無二的作品，很希望能夠陸續邀請到他們為我們這本畫集賜畫，將畫漫的歷程紀錄下來，謝謝各位。」

今期古惑仔又鳩流流一期，個察拉既然係金蒙空咁打得就收曬班洪興仔皮啦、殺死個介鵬都好阿。拖橋都唔好咁啦，爽爽快快摺埋幾個洪興D無戲份坐館。

跟住成班黃紙兄弟搭飛機救世飛，又順便推5個課金會員出場。好心牛佬度下點救世飛嘅計劃，盲中中咁去咪送死，咩叫人生路不熟、猛虎不及地頭蟲。

最後又推介話2000期搞網聚cap水，你俾心機度故事好過啦。以前有牛佬信箱咪幾好、你起碼真係會聽下意見，檢討不足。而家又話事忙唔答讀者意見，你個Facebook 一有相反意見，唔理好醜就block人。我都唔明你有幾忙，玉郎都有個信箱做樣啦、起碼都會認武功設定失衡補飛、話會將來故事修正。牛佬真係回塘到☹️

送上5件課金會員個樣

課金會員出真名？荒死無人知

我
自從性公子出完看破紅塵射爆神帝
之後開始鳩
我仲記得出看破紅塵果期
成個post屌曬鬼

睇哂

網上睇晒

又一埋課金會員

【1:1步驚雲及聶風首現商場】
屯門市廣場的「風雲盛世賀新禧」推廣活動，破天荒聯乘即將於四月在紅館公演之《風雲5D音樂劇》，將《風雲》經典故事場景一一重現於場內主題展覽中，並加上五感體驗元素，包括聽覺、視覺、嗅覺、觸覺及體感，讓顧客率先感受5D舞台劇效果，猶如親身走進風雲世界！
商場設有《風雲》主角步驚雲及聶風之1:1立體裝置，為首次於商場展出！此外，場內展出多件馬榮成之珍藏品，包括原裝手繪及90年代模型，同埋率先發售多款《風雲5D音樂劇》限量精品!
活動詳情：
日期：即日至2月14日
時間：上午十時至晚上十時
地點：屯門市廣場中央廣場

帝恨

皇朝: 居然係龍虎五世同劍皇加問菜

天尊係五世boss預左
鐵心?
小公主 星夜你最重視兩個人出場啦,你同哈迪斯搞完基未

今期係偽石黑龍（金龍）btw見到項無恨被鞭屍有D心涼

今期劍心咁都幾型
快d 出埋王虎呢d 奸狗

今期個格咁講，應該遲d 都會出帝恨

既然鐘英偉唔想d嘢太順理成章
我姑且一估
下期出現嘅天子係劉邦in劉備
而非純粹劉邦

劣改

古惑仔漫畫之歌-同擔日月天

繪畫倫裕國主唱

成首歌似廟街個D阿叔唱咁，聽到我打冷震

今期古惑仔我屌你老味啦牛佬。

以前文戲都話睇得出牛佬你嘅心思，好似車寶山係差館承諾孭起重罪，令江湖平靜、結果有江湖巨人排名戰。見到車仔為左分部、天養做到正式龍頭而費盡心機。

但是今期呢，韓賓撥個電話俾丁瑤，結果俾佢食住。賓少都話左同毒蛇、東英死鬥。點會為左個過左長樂嘅世飛同丁瑤拆，要佢放人、又話之後會留三分情面俾趙氏兄妹。
牛佬你short左阿，大家唔同格屎、有咩好傾，仲要同人認低威、滅自己威風。

丁瑤同人妖金尊貴講話世飛只要唔同毒蛇幫對抗、就可以拉攏到長樂同其他幫派，將佢地分解、蠶食。
你唔好咁kai啦牛佬，世飛只係個揸Fit人、又唔係龍頭、憑咩韓賓要救佢，係都佢大佬阿龍出聲先啦，on99

屌你老味扮清潔工人入去人地幢大廈，𢭃下人就知大廈點格局，仲班到兩支炮仔。咪撚笑死人啦，個時火併毒蛇幫，突襲山河中心，都要搵東英幫忙、于八負責𢭃後，南哥班人先無穿無爛。你8個kai子就咁樣去同送死有咩分別。牛佬趁你仲有精力，完曬所有伏線，搵人作過本新著古惑仔算啦。

咩年代，哪來的自信！！
屌你老味我又諗起一句經典對白
[以前喺街睇香港漫畫邊會比人笑架～]

港漫淪落真係多得呢班仆街唔少

宜加睇港漫，仲要係俾錢買，真係唔敢同朋友講

話又唔係咁講，會笑人比錢買嘅人先係on9
就好似小學雞笑人用正版咁，
你窮你酸縮用老翻我冇睇唔起你，你笑我比錢買書睇！？

不過而家個習慣真係好唔同，以前會計好哂今日星期幾出咩書，行邊條路線返屋企可以買齊書，
而家都冇心記，
一頭半個月先落信和一買買十幾本，之後座茶記睇，
懷念下以前細個逢星期四，五嘅快樂時光，
因為屋企冇位放，睇完要直接掉落回收箱

試過特登走果時放低唔拎，
比人屌鳩我留低成堆垃圾

以前邊會咁架，啲人見到留低搶撚住拎呀

以前條街同搭車都有人睇港漫，宜家無晒了

近得熱共，個腦都出事

今期古惑仔內容太on9，幾條kai子就咁扮清潔工混入到山河中心，毒蛇幫班人完全唔會檢查咩人入去。

最後拎槍出黎恐嚇守衛開密碼鎖救世飛、真係搵戲黎做。

下期丁瑤聯袂金尊貴、阿披勒去睇徐世飛，睇死牛佬又鳩打5，6期、死咁幾個徐世飛班Kai子兄弟，又話返動感十足的一期，去橋去到棚棚聲

P.S.班課金會員好威阿，第一頁就出佢地封面，仲有咁多大頭

當其他角色開始升到頂同飛升嘅時候，你仲練緊鐵沙掌？

嗚哇下晝有天子睇

皇朝孖寶重點：拍心口求乳

招火船除佐要兵仔周圍放火，好似無咩用

天魔功第三傳人，照計唔會係李元吉卦？

雲帥？出埋太潚魔刀

我覺得煬帝機會大啲

造型同性格可能會同紂王有d 重叠

咪項羽對楊玄感咁黎
煬帝對潮人紂王

btw覺得下期預告係楊玄感俾龍戈兒偷襲退場

而且紂王贏就攞埋太淵魔刀呼應上期

小虎話幫佢代收補藥仲好笑

究竟皇朝會出虎魄楊廣定天魔楊廣

到最後又係話靠小鷹諗

大自慰
一個中度弱智喺班嚴重弱智入面做智障將

古惑佬：拳聖去毒蛇幫做丁瑤保鏢係想衣食無憂.......
頂你去搵大梵就大把錢啦

牛佬都痴撚線，拳聖係咁意開間拳館，做個廣告代言、都搵唔少，係要七老八十出黎擺、真係on99

山海買到呢期就算啦
希望龍少d死忠有得支持到2046

不如話拳聖好熟女,好想扑丁瑤而跟佢仲有說服力

我應該都繼續買既

上官小強過身了

上官小強過左身

十幾年前去過佢間鋪買美漫咭，見過真人，幾nice，可惜,rip

南宮劍心

計番個時間 九十歲架啦
牛佬永遠活係自己世界 佢覺得做人保鏢會易發達d

黃大仙中心符近有冇報紙檔

神兵F嘅事依然存在！

唔出奇，不過以後就要解釋李世民點解唔係跟奧丁搵食啦

毒蛇幫好巴閉咩？

早幾年見好多西裝友睇火武同古惑仔

火武仲衰過古惑仔，用火紅既汗青童年照搬去火武到，仲出2期

另一個平行宇宙，一個神兵f 問天失蹤，一個皇朝君臨，另一個項少龍時空

分部覆亡既車仔根本係主角，平頭，老妖既死佢頂哂

基味濃郁

頭先睇緊以為幫佢含緊，屌你項羽變到次藤洋咁大:0)

項少龍笑左 鍾sir夠幽默
尋秦記項少龍先係項羽老豆

鐵心:天哥你在何方~~?
後記提安排出邪邪同大蘿蔔,嗚呀

被邪戈兒睇上落難嘅係李世民吧

應該都係simon la
想睇燕王多d, 唔好再出偽街霸

紂王被塔孖葉......連李元吉都有份，不如李元霸都翻生啦

無睇哂神兵3.5
開心係咪楊廣？

響3.5 入面係，但如今可能會成為另一個平行世界，唔係主世界，因為今期天魔功楊廣都有出場

潛力圖？

FUCK!!

好多舊人出
煬帝成成元吉白虎
不過白虎都出得嘅話條門檻好低吓...

姬發舊日仇寇又係白虎之上嘅:
城主青龍妖帥魔君大祭司魂祭司申公豹
車輪戰?

仲差雲帥就齊人

仲有妲己

幹你老黃咁得閒睇住絕世智將bobo先啦

妲己係國師大典前俾天魔喪屌吸左一半功力好似冇恢復到?

妲己唔係仲響萬象真藏入面咩？定係武當山上面消左？

出黎同人攪野吸功，balance 返咁多男人 定後期俾文天翔放佐入google, 無得復活呢

最好攪埋元朝碎天劍毀雷刀，點解會變d 咩狼刀龍刀

今期好有喜感
男人三十搭巴士,好彩有帶散紙
FUCK!!
天子被落孖葉
白虎兩版戲份
如來神劍

月巴文

李世民見到佛兵嘅反應，有兩個可能性
A、拆同神兵F嘅衝突
B、配合下期解釋點解法器四掌變咗做佛兵九掌

記返起
摩訶葉呢?

愛德forever
男神

覆左topic, sorry

應該快啦
飄渺城應該會瘋狂出現眾天子面對過嘅人

姬發同李世民

屌紂王變左九龍城寨個大老闆咁

贏政死左攪到崩潰

柒頭飛咁就死撚左

當初摺伊健個班做咩 d 第二代有無威過？

遲左幾百期

真係寫死佢？

有時覺得ptt d台灣仔好戅鳩

可能山雞個女有左佢骨肉，㓕完東英跟手直落第三代呢？又或者整個新著古惑仔？

個預告話趙縈會跟埋去死。其實今段故事實在多餘、成班兄弟盲頭烏蠅去救人，又唔通知定班大佬、又無計劃，結果死Q曬。
世飛俾丁瑤困住，不過好食好住、佢一直唔表態話撐毒蛇幫，又奈佢咩何。結果成段故事行左成個月，除左俾課金會員出場，對故事推進係零又犯駁。
而家大飛無仔送終，真係多謝牛佬亂咁度橋。

當年勁到太子，大飛，關公，哈里，于八都攻唔到入去毒蛇幫
而家幾條7頭就想入去救世飛

古惑仔真係無眼睇，世飛班兄弟救人前竟然唔問大飛意見，唔係好合情理

淨係長樂唔理揸fit人生死已經唔合理

最近睇完耀武揚威，D橋去得好密，打老屎忽、過澳門爭賭權、返到荃灣打趙嚴東、茜姐；Q仔，大古惑。係結尾完得突然，應該同十五少反目有關，不過都一氣呵成。

想請問各位巴打，如果由頭開始睇火武耀揚、黑骨棠，請問睇到第幾期可以cut書？

法器神掌

李世民都識虎嘯皇拳，勁
仲話識之後幾式法器神掌，龍戈兒真係收得工

邪龍死得
小玲瓏

佛兵神掌 會唔會寫得太廢

遲d 出摩訶葉係咪要係女媧side, 再打多次

龍戈兒唔係咁快收皮吓話

六神訣屌打佛兵神掌

牛佬你收皮啦，賓少費煞思量點樣報復，就係搵立花正仁同佐維殺趙繼邦。
你咪咁老撚土啦，下下唔掂就搵佢地，當正佢地係洪興下屬。而家世飛死得無鳩謂，又唔寫返長樂咩情況、一味搵戲黎做。

最威係你啦，Facebook block 曬唔同聲音、淨係一言堂。又無左牛佬信箱，連俾埋錢去你個網聚、講下故仔意見，都要受你面色、真係無眼睇。

又要搬佐維出黎救書 戇鳩鳩

俾錢去網聚？巴打你好有心喎！不過宜加係咪變成睇佢同街市勇，課金會員圍爐取暖？

唔知幾時開始牛撚就好鍾意將一期書既內容拆成兩期
將D對話圖畫到老鏈咁大 得鳩閒/應該係期期插D誇頁大圖
仲要成日吹奏自己係連幹最長既漫畫

巴打響邊？

火武可以繼續睇落去 上網到8xx就冇咗

黑骨你搵到全集就話埋俾我聽

唔該巴打意見

我去過一次網聚咋，見到牛佬及倫裕國、黃洋達同班課金會員坐埋一圍。到抽獎環節個時、都係自己人中曬手稿，即時無癮走人。

熱共

正義（自稱） 係接受唔到邪意（對佢地相反既意見）

所以，我成日話自己 行賤不義

我管page 好撚廢啊，俾block左我私人acc 既熱共打手 like 又唔del人

皇朝：今期仍然玩得好䀆，鍾英偉肯定好憎天子五，連佛兵神掌都唔係正宗野，邪惡龍戈兒俾李世民大巴大巴車埋去，好正
紂王終於有刀用

佛兵神掌

接返點解由法器變佛兵，呢個理由算係咁
不過迎佛西天個特性即係咩

天子五仆街啦
天子八鐵木真會點

無常無定？

再睇多次應該都係
志玲姐姐送刀俾紂王，係咪妲己黎

應該係，不過天六妲己唔係灰飛煙滅咩？可能我記錯左

可能係復活返天一死個時，雖然俾人吸佐功

佐維同大梵嘅King's group係泰國第一大幫，真係會等錢使做殺手咩？十幾年前眾目睽睽殺左山雞，而家又準備殺雞仔、人地都未報仇，真係嫌命長阿？

立花正仁話殺個19雷霆都拖咁耐，又唔殺住去殺雞仔，真係會俾讀者覺得家陣個立花正仁係假嘅，毫無往日風采、身手。
立花大哥退出左黑暗之門之後都唔係睇錢做事、而係因為同陳浩南、太子交情先幫洪興，家陣呢個立花正仁邊度似，連盲目崇拜偶像嘅山下忠秀都比不上。
況且立花係因為德川由貴，王博仁、九妹之死同以往互相仇殺而對江湖心淡，死心先自殺。就係牛佬你為左救書先推返佢出黎，又無戲分俾佢，變左個閒人。

明明丁瑤係始作俑者，賓少就唔好膠啦，咩感受切膚之痛姐。你牛佬都話佢係女魔頭，只係計算利害、連親情都不顧。係咪應該賓少同二代有戲做，去點樣計劃復仇、而唔係二代殘廢、死一堆，賓少就係一個小器嘅龍頭？

如果唔係龍戈兒 天驕唔會死得咁慘

感覺立花佐維是但一個會摺埋

殺趙繼邦有乜野用？益左丁瑤......今次主題滅東英，你又開條缐搞毒蛇做乜尻？東英五虎隻隻都冇乜用，終於到今日先整死一件，今次唔知要拖幾耐先㓕到東英？

😭😭😭simon

世民被姬發NTR.....

咁點接返神兵世界既蚩尤用七大限，天子世界佢用天妖屠神
同天子五既佛掌要用離火玄冰係咪simon 創出黎

要睇佢點扭橋啦，不過可能用平行世界解釋就算

山海個主角繼承鐵路人，到今期d 重心都唔到佢

開埋d無謂支線

整死二代同人氣角以為好有用

根本要推滅東英呢條主線好簡單，送大宇上路之後搞到小氣賓老婆十三妹入廠

再將細飛俾人困係台灣改成細東同毒蛇合作，又可以埋支線 係第日 寫長樂 大戰毒蛇，洪興搵佐維幫手，立花就係香港睇住班朋友 同佢地既老婆仔女

大梵？寫佢拉走佢師父

牛撚點會比佢地摺 靠佢地救書架

皇朝： 武則天，皇甫極登場

d 劇情去得好快

已經有人估皇甫極會係傳功長老

可能佢犧牲自己用冰壁冰封緊某d 野

後記個「無限」...
赤蠍無限

做傳功長老好過俾武則天/元吉打臉秒殺

牛佬你真係Kai嘅、而家咩年代阿，仲繼續用紅黃藍綠黎分人，同龍虎門金銀銅鐵有咩分別？

殺手唔係做殺手，走去做人保鏢，仲要只係保人3個月安全、唔係應該殺死D潛在仇家咩？

立花同佐維得兩丁友大搖大擺係條街行，件紅魔女企係天台眼啤啤、你地6個暗黑之門殺手就立即圍佢地兩個啦、你牛佬仲繼續當現代係古時武俠世界咁寫

古惑仔電影黃秋生都咁講：「你比人打傻咗呀？而家古惑仔呀，你估西部牛仔呀？隻揪？梗係圍毆啦！」

牛佬你再咁寫法，真係會跟唔上時代俾讀者放棄

係袁家寶fb 見到

燃燒的夏肥良自己做導演

便為愛和道義去幹大嫂,然後為大哥而死吧

如果唔講他媽的而係講你老母,套戲會爭咁D 野

套燃燒的夏我都仲係櫃底

一早已經跟唔上 大東山雞比人殺左十幾年 班兇手毛都無少到一條

乜野老細咁大膽俾錢肥良開戲？

咩撚野殺手會著到咁明顯
一係街咁易認到
成身紅色

張圖copy from fb

皇朝： 蒙古人，拖雷強勢出埸，一飛煙古柔就玩完，一洗中二形象

毒皇(笑)遇黑死

托雷救大佬？
BTW托雷天六個結局睇到我流馬尿

我仲未買到

山海d劇情真係要推快d 先得

未知救邊個，不過肯定十三翼其中一個卦？反而古柔背後大佬係蓋天？

彬強早期作品--龍虎五世
甚為喜歡又可以幫古柔補血的角色--...唔係玄虎掛

入魔可以收放自如做buff

出金龍應該未有玄虎啦，可能真係蓋天

隨時入魔真係太屈機，希望可以講返多d 人現代復活，新舊思維衝突，好似楊廣個d 太快死

見到焚天打左個突
呢個(外表)係未來人黎㗎喎

睇ptt留言笑左
>>確定那是晶片 不是創夢者？

海洋二號又黎

有新書出?

第二度睇話出三國

嘻嘻, 又倒錢落海

我便有興趣買一期看呂布幹他義父的女人並把其春袋轟爆,就會很有意思矣

劉關張：便他媽的結義吧！！！

孔明：周瑜你真是他媽的蠢撚過隻豬！！！！

曹操：而我今晚的連環船之計便會把劉備他媽的殺敗！！！

屌，蛇貓門又出返天機上人

無限島

好似千歲鬼龍咁得個名一樣
外表武功性格都唔同嘅就算吧啦
應該話仲係bobo就算數吧啦

肥良三國？送死咩？

用返天機個名號，個人完全唔同

今期皇朝去橋慢番啲，大半期天一天四兩主角打一餐，武則天食花生!

睇後記似係出玄虎
鳩估淫虎捉帖木兒女女女所以拖雷要救人

搵咩人畫先得架
又肥良手畫? 笑撚死人咩

帖木兒練佐天仙銷魂，同阿虎狂砌啦

鄭問都因病去世了

今次都ok

4月終於派貨

等出基頭四同次男套裝

我手上仲有2本阿鼻劍，唉...

岩岩睇南神傳2006話
不得不佩服牛撚
港女賓報仇 殺手鬥殺手 搵神鵰出手 搞誓師大會 東英執死雞
LOOP撚左幾多次呀
章章都話要炒起洪興 最後打撚完變左自己收皮
拿拿聲出埋子健就摺鳩埋本書啦

應該唔會摺，之後出新著重頭嚟過

爹！師伯！便給我出來吧

地x戰神....下期燕王會唔會西裝look出埸？

見到兩個背後靈已即時嗌係地獄戰神
「什麼!姬發你竟能同時逼發兩個戰神!」
「爹!師伯!我們可以痛快的戰鬥了!」

對上第八式神掌威能,姬發便不能再有保留矣
「大哥!姬考!你也一起出來吧!」
「大哥,這次要麻煩你了.便請你一起毀滅李世民吧」
『唔...』

燕王

有啲預感預告入面毀滅咗個世界，就係神兵F嗰個

+1
太平入魔,問天中伏,無人能抗天尊
理所當然地將主戰場搬黎君臨

下期最後一格！
大智慧空間籠罩四野，
燕王居高臨下，睥睨眾人！

鐘英偉睇嚟準備好要刮胡家寶同鐵木真幾巴

天八鐡木真衰到同古柔，絕天機同級做卒仔，真係情何以堪？俾拖雷見到真係笑死！

最尾張毀滅世界幾型

鐵木真 似比玄虎show off多

點解唔修正返鐵木真D武功

睇後記似平行世界

好心天7天8當黑歷史算啦

元祖鐵木真用九陰真經真係不知所謂

卒仔之吶喊

下，出佐？

提早一日出

頭先唔見有

希望佢地補完鐵木真
龍戈兒如果好似專欄咁講發展另一條線都好

鐵木真比把劍拖雷就差唔多

天八仲未講點解天劍精華係把蒼狼刀入面

本書劣評到腰斬，點會講，反而天七真係一個人都唔出？出劉備都好呀？

半年前搵到間報紙檔又摺埋
要買港漫一定要出旺角

關二爺武神戰器

慘

想睇下期拖雷打鳩呢個蒼天霸皇

《風雲》推限量版威士忌 儲威士忌好過儲兵器

搞呢啲，不如出新書好過

呢個年頭做新書呢啲咁高成本低回報嘅投資，
邊度適合馬蛇丫，
佢寧願繼續消費風雲長命百歲好過啦

心水清

咁又係嘅，天下好似連日本漫畫部都摺埋冇書出.....

屌
咁即係我儲緊果本玩完啦

西遊今期好笑到
和仔唔怕咩？話晒依家入埋大陸市場

佢呢隻方式大陸果面叫"擦邊球"
而且都唔算講得好白，
啲大陸哩大部分都get 唔到講乜啦

浪客行呀佢老母
無刃便沒有給井上老師那真正的尊重
便只為他媽的金錢和打卡去幹那虛偽的友情已

井上果d 點都會出卦
外判翻譯囉

今期都係繼續打

海洋原來有新書出，不過係響強國網上連戴，好似牛佬bloody girls咁

之前講個本三國

又真係有啲似

皇甫極果然係傳功長老，仲有今期重點：本大爺修佛

似獎門人

鄭問

我好鐘意佢啲畫風，尤其是東周果期，
以前睇大唐嘅時候，
成日諗如果佢幫大唐畫插畫就正啦
唔敢期望佢出漫畫版，
(睇過大霹靂都知周刊連載唔啱鄭問）

點知今年兩位都一先一後走左

支持拖雷打撚柒偽蒼狼

嘻嘻，轟爆佢

傳功長老皇甫極收工，天五暫時得番邪惡龍戈兒，拖雷原來係救老母，似乎天六鐵木真有機出場？

一陣又被人話專登整差天五天六

估中

皇廟下期加到20蚊

睇蛇貓門皇朝預告，赤老溫都俾某個人復活，十三翼全體復活之期不遠矣！

v for
鐵木真

似乎幫番天八解畫，同埋妲己係女媧幫，有啲驚喜

完全唔識蒼狼拳血神力黃禍既鐵木真

一𣊬以為係邪邪

有陣土味

肥老師導演？

之前話係佢導演返

道理哥死咗

屌，好有學生拍果啲實驗電影feel

西遊話大約一百一十期暫完

總之就有排寫啦
不過到依家都仲係唔錯

今期皇朝編者話又順手抽神兵問天水

隻海虎figure 終於派到

係咪仲有隻次男會出？

應該會show 地獄先

聽講中晒伏？

我連順豐個袋都未開

[試玩報告]DEVIL TOYS 1/6 ACTION FIGURE 《海虎》白軍浪 戰力測評報告

理想與現實

頂，不如出基頭四啦！

復仇者唔通係某人同邪帝既合體？

偽狼玩完？紂王可能中咗本尊計？

吸完污糟野，漸漸變做天尊傀儡掛

好彩冇買

真係好似邪邪
不過識四維嘅唔多，我估其中一邊係赤龍

條偽狼真係好柒

「你有你削人棍，我有我斷臂」
把天劍仲唔見埋

講起人棍，神兵問天真係好廢
偽狼嘛呢把可能係假蒼狼天
唔知會唔會出埋神兵科幻紀d人

神兵問天當做黑歷史算啦，根本人物性格前後矛盾，由其係邪帝

呢段時間無買古惑仔睇，只係上香討睇沙漠少年打劇情快報，今日身痕買本黎睇，結果繼續中牛佬招。

劇情都係講圍攻東英堡，打左成個幾月未斷氣D爛拖劇情，但是今集金尊貴戰神上身，連殺坐館傻標同幾件課金會員、劈頭，劏肚、口爆樣樣齊

牛佬你咁樣神化條友，現實都做唔到，往後係咪出返神人南哥定報子仇嘅大飛收佢皮先？咁仲要班新一代黎做咩？

最令我扯火係今期牛佬的話，俾5舊水做個尊貴會員咩福利都無，買精裝本或古惑啤折頭又無折。
好似好威係漫畫出場，但結果只係幫個金人妖做神，比佢斬瓜切菜咁殺。牛佬你咁恨錢，不如好似香討班心淡讀者咁講，越重課金越高星星武打值，唔會咁易死添。仲可以任屌書中女角，不論老嫩。保証大把死忠爭住課金。

啲牛肉刀鋼水幾好喎，斬極唔崩，頭骨都斬得開
仲有宜加課金係啲乜野人呀？咁笨實嘅，唔通係熱狗？

買完仲肯打咁大段介紹，幾有心 ，有時睇人d 當期快報，都唔吸引去睇返

連快報都係間中先睇...

已經睇都廢撚事...

而家除咗玉記、福龍、和仔、牛佬同水深外重有邊間有出書?

應該無啦

皇朝：正呀！滅鬼神出場

型棍

復仇者

鐘英偉扮肥良，會很勁的，便信我

不過真係估唔到復仇者係母子丼，仲有邪惡龍戈兒要害幾硬，四維力量膝撞都唔爆！

應該重創，如果月巴老師的話便會畫出黎呀
又赤龍又滅鬼神

紂王

劉備仲慘，響對話入面收皮

不過有啲搞笑，連皇神唯我都可以響對話入面出現，咁豈不是連神兵三，四呢啲黑歴史都有機會出？

咁樣過下場又冇乜所謂

妖球彈妖帥個樣出黎時以為又黎港漫名物─上身

邪龍體育坐

平少要死了

然後死嘅係大飛

之後到金仔

拍戲吧，用不用拳拳到肉？誰叫導演放手給兩個主角彭敬慈和大哥大洪金寶的三公子洪天照自己度招，兩個越打越hyper，洪天照還差點中招踩釘添！

早前Sammel拍緊新戲《燃燒的夏》，對手是未拍過港產片的洪金寶三仔洪天照。他自小跟大哥大學功夫，於內地拍的戲跟電視劇都以武打爲主。而Sammel本身又有跳舞底，亦都拍過不少動作戲，即使是第一次與洪天照合作，已經覺得好合拍:「同佢拍打嘅係好舒服......真係舒服嘅！大家都有啲諗法，anyway 導演又好，導演又俾好多空間我哋演員自己去發揮，佢問我哋意見，我哋兩個又去度啲嘢呀」彭敬慈說。「其實本身個劇本自己沒有打的，後來加了打戲，幸好是你，我們夾起來，大家都很搏，不怕辛苦，大家都覺得好好玩, 好充實！」洪天照搶答說。

兩人開口埋口都讚導演free hand給他們發揮機會，哪導演是誰呀？不就是他吧，《海虎》、《武神》、《狂風沙》的主編肥良溫日良。有睇開香港漫晝的, 對這個嘜頭一定不會陌生, 何解揸筆走去拎導演筒呢？「 因為漫畫已經沒得做，有些故事我又好想講，即是好多故事在腦子裹，而漫畫有少少脫了時，人們少看漫畫，希望將一些故事轉去另外一個方式出吧！」溫日良說。

可以揸筆變拎導演筒，哪也不算太差吧！

打咁耐先死啲魚毛，今期死件老鬼，說好的滅東英呢？

《街頭霸王》香港威水史 與港漫版編劇李中興一同回味

皇者令d 照抄我若為皇都太尊招皇者令講到佢原創咁

大渡係咪收咗皮

好似收咗幾年啦

李中興，真係叫佢返屋企食蕉啦，仲講街霸，如果唔係街機多人玩，搵鬼睇本街頭霸王咩？

佢仲夠膽死話街霸個名係佢地創

屌佢老味第一代果時唔係咁街霸就叫波動架啦

然後阿ken 雞姦又話唔關佢事，
連寫爛尾等人接都可以話係比啲挑戰下家，
開下玩笑，
有幾無恥先講得出

相信應該係薄裝港漫史上最後一間有咁上下出版規模嘅公司

好野歸自己
衰野冇我份
可憐池上琛

睇計唔計正文社呢d 唔係蛇貓門畫風

仲快過正文社

寫衰本書，自己去開街霸ex係幾狗

舊街霸跟手最後幾期寫到赤龍全身骨碎、春麗入魔、軍佬變藍色改造人、本田毀容戴面具、司令燃燒殆盡化灰，咁留比下手

後期克林頓個d 真係唔好睇

皇朝：千軍武神入面有疑似一男一女細路係乜野玩法？

女禍？

個極惡龍戈兒由天子五到宜家都好似無極惡過

未知，你咁講又真係有啲可能

宜家間中仲暗示本尊，未必係天尊，唔知係咪問天

本來最有機係天尊同女帝(女媧)
但睇近期暗示又好似否定緊呢個講法

搵邊個同玄虎合體？

果時好似D人鍾意拳皇多D

今期串佛祖

冇online

赤龍原本響主線地球，點去到惡龍戈兒嗰便？
光頭男女細路似乎真係本尊，女媧

一個月無睇古惑仔，睇香討快報知道大飛同人妖金場交未交代下文、台灣個面殺雞仔又未講住、都估到牛佬一貫作風拖字訣

上個期講到大梵同座山貓決戰，今日手痕咪買本睇下

比把刀插住個頭仲要扯返出黎最後失血過多死埋，真係戇撚鳩。不過更戇鳩嘅係堂堂泰國第一黑幫大哥大梵落埋場助戰洪興，自己身嬌肉貴就點D𡃁去打啦、牛佬思維真係非常人能夠猜度

座山貓係日本好地地走粉，走黃金、竟然會誤信小東加入東英。結果咩壞事都未做過，或者轟動過就比大梵收皮、白白浪費一個成二、三百期嘅角色

結尾家仁決戰雷霆，心諗又會比牛佬拖返一頭半個月，慳返$20唔睇住。

牛佬真係無恥無極限，打左足足成年仲話唔夠皮，其實摺埋定重創都無分別。洪興係福田輸得咁甘一樣繼續苟延殘喘；摺埋夠可以話洪興或者東英一方雖然銷聲匿跡、但佢地嘅仇恨種子已經係後代種下，鬥爭會不休不止，任你牛佬點吹都得

仲好意思叫人買多你幾本書存底，有時間寫作就做返好你正業先啦。搞啤酒、聚會、課金角色呢D額外收入都係你以前故事吸引先有人參與。而家故事唔得，本書咪愈做愈縮，邊有人仲會咁傻仔比你搵笨cap水

D反派同新一代都煲唔起或者無煲過就埋單, 都唔知為咩
又唔係奸又唔係壞

港漫除左海虎之外
好似真係冇漫畫可以成功經營到"第二代"

風雲打到百幾二百歲，
古惑仔又係二代收哂皮

人地話唔想畫江湖漫嫁
e家畫番想畫概武俠漫ar

金金劈完大飛跪低，大飛幾廿處爆血睇到我笑出黎

皇朝36期完

傳聞中左

on9
又係咁，賺完一波新鮮感就算
得返幾期要夾硬交代哂啲野點夠講
明明故事寫得咁好，又有咁多野可以寫
係要整爛本書

下...咁快完 好多野未交代

可能神兵F3呢

係就好啊

玉皇朝壞習慣，動漫節開新書，摺舊書

姫發升級會唔會升過咗籠？四维力量玄宇宙

真係傻傻地

玉皇朝執柒佢啦
等撚咗咁多年都係爛尾

上期仲有餘力講吓滅鬼神
今期就話完書
仲唔係突然cut？
我屌你老母黃玉郎

報紙檔收左買唔到
有冇話開咩書？

未知，話公司要開一系列新品牌書喎，仲暗示可能搞上網

新品牌，然後15期摺
唔係神兵F3嘅話我屌你呀納蘭聖

屌硬東尼黃啦，睇番鍾英偉後記，原來係完埋成個神兵天子嘅crossover 宇宙，得四期肯定落雨收柴
又見到流言話因為神兵天子兩個系列賣咗俾支那，搞得好都冇用，索性開新品牌

唔怪得上期鍾sir專欄話東尼黃先係「操控生殺大權」

dklm, 仲想睇問天同太平係呢個系列點

就咁腰斬，就咪駛旨意我再買玉記書

我未買今期皇朝，屌你老母即CUT唔撚買

難得有本似樣少少既，又夾硬完撚左佢

以後唔會再買慾記既書

屌獄狼用成版紙吹新龍都改變唔到新龍係垃圾嘅事實 摺新龍好過啦仆街

用四期出哂某某某人，我想早出摩訶葉，但唔係呢個方式呀

我原本仲等緊重八神棍重逢

講起新龍真係火都嚟，舊龍去到九百期都差唔多去到尾聲，新龍去到差唔多九百期劇情都冇乜進展！
龍虎群邪咁耐死得個鐵青天同林峯，舊龍六七百期嗰陣龍虎門都死哂剩底幾條友啦！羅剎白蓮都重響度未打完，就不㫁起火頭，又異人會又其他唔記得名嘅新勢力，眼高手低搞唔惦就咪俾錢文傳買版權啦

當年黑鬼德接手中興舊龍
如果而家搵鍾蛇接手唔知搞唔搞得起

不過千祈唔好，新龍俾智將bobo搞臭哂，同獄狼攬住一齊死算啦

以前好似RPG咁一個組織打完到另一個, 宜家同時幾個, 出太多人胡編劇處理唔到啦, 基本連龍虎群英D 性格都寫唔好

咪群邪囉
成班中國人

講起新龍
Bobo想無視姦興幫風雷加嗰堆異能，而家講到弱化晒唔用得咁
問題係龍少一早寫死咗之後群邪+風雷+勇哥+聖上+不勝會圍毆老祖宗
而風雷當時係有用異能，不過俾老祖宗破咗
等睇bobo連龍少嗰part都無視埋

獵神者呢篇個節奏太慢, 同龍虎佢地關連性唔夠, 或者一開始集中D 飛昇一族想捉小虎佢地是但一個奪舍仲好啦

風雷同邪神拎天地令丹後直情無佐下文

完左神兵天子個宇宙 姐係然後冇新書寫問天/太平

Bobo: 容後再表
聖上雙陽合一係點？容後再表
鐵家班友點學窮蒼寶鑑？容後再表
摩阿釋達點樣由印度流傳去日本，老翻天武家點學？容後再表

天武家死剩一件，隨時俾編劇唔記得啦，你問佢馬小靈去咗邊佢都未必答到你

霸腿傳人死佐，邪神父子點學霸腿，容後再表到無影

如果...
如果唔係腰斬，武則天會唔會回歸後曉用三叉戟

原子彈爆發, 問天,太平必有一死呢段劇情...無得睇了

可能用旁白（對話）交代

容後再表

一日最衰都係超霸

鐘英偉自己唔用燕王做主線拎黎

我覺得似內部壓力
齋出救世者咪算囉

古惑佬:雷霆下期疑似收得工，咁當初做乜整佢出嚟？為咗俾頂綠帽俾甘尚武？

佢出你都唔好望好睇啦
皇朝個底打得算好
有哂故事背景去寫都cut
你仲望慾記會去鋪新故？

睇台仔投訴皇朝冇古裝武打味同俾5世吊打
仲話鍾彬不負責任欺騙讀者(後記講會出宋帝昺等)

其實玉記宇宙係5世同神兵之後已經決定左
眾神係外星黎，天魔係天尊先鋒
皇朝職責係繼承神F去完結玉記宇宙故事嘅話5世感覺化(用科幻去解釋神話)乃無可避免

只能話台仔係想睇金庸玉記群俠傳，而鍾蛇係想寫玉記宇宙編年史

至於不負責任，我覺得鍾彬寫到幾期前都唔知獄狼會摺書，唔係一定唔會咁開支票，而且明顯今期節奏係開左turbo，姬發應最少同成嬌砌兩期的
同係屌都係屌獄狼啦on9

如果有睇過廿年前又係鍾英偉搞嘅邪神，就知怇想用神兵F寫番佢響邪神到想寫嘅野(古代有外星人嚟到地球，古時地球人承繼佢地力量成為武功）
呢D野可能台仔唔受落卦？

唔駛諗啦 新龍同d外傳一早接唔到
火2 基龍傳 醉拳

雷霆今期死唔撚到

兩個課金會員就咁比雷霆批甩個頭，真係戇鳩鳩

牛佬，我屌你啦，邊有人會咁戇鳩出書唔會對稿
分明係你谷書手段，而我呢個傻仔中鳩你伏
送個七老八十嘅天收海報有春用咩，而家佢又唔打得、個腦又有瘤，敬老就唔好要佢出返黎行古惑，安享晚年好過啦

又未死得？真係唔知牛佬想點

無限地球危機：東尼黃拍心口話會有第二部喎，信唔信得過呢？

信唔過啦，以佢地往績，好賣定會無啦啦夾硬咁樣完，唔俾多一輯完整咁完丫

咁樣開新書，我就唔會再支持佢地了

基本上我都好耐冇支持佢，蛇貓門我都係痴人睇，係皇朝先買書，點知又中招

唔知係咪睇得美漫多，我有個唔多好嘅預感，今次皇朝結局可能就係清洗成個玉皇朝宇宙，即係好似美漫咁reboot，再建立一個新宇宙，而之後出嘅新書就係發生於呢個新宇宙當中，希望我估錯啦！

我剩係想睇埋問天，太平佢地條線咋

今期真萬佛朝宗個意念都幾好，但可惜得返幾期

好撚心啦黃玉郎
你cut撚人就cut啦扮乜第一部完jack？
都咁多年你呃邊個？

納蘭聖想做嘅話最少出返百零二百期
36期完只係第一部？到今時今日仲有睇玉記書嘅都識你咁多年，呃鬼咩

估唔到仲有人記得
刀劍風雲亂

笑問誰獨尊

到最後只係出佐風師弟

我記得好似出哂的，
不過後期劇情暴走，雲改左做唔個乜水，
霸刀仔就淨係識煩膠還汝一刀

有冇埋尾都冇印象了

不過佢本刀劍笑新傳其實幾好睇，
初初割喉搶市場頭三期隨書送小說真係痴鳩線
本小說仲要有文有路，
笑蒼天，笑天算

可惜又係爛尾

霸刀我睇佐百零期就無睇
刀劍新傳小說我個時都有追，但好似無出到尾？

我睇到笑莫問斬名昌世手就冇睇了

霸刀後期賣咗俾㓋永仁搞，仁中鳯冇惦啦，後期質素低劣到極，好少人忍受到！刀劍新傳小説係劉定堅搞，又係唔關仁中鳯事

印象中刀劍新傳小說又係出唔到結局

係，劉定堅個時話出小說仲好搵過攪漫畫，又唔駛分俾佢地
仁中鳳除佐舊刀劍笑，佢其他作品我麻麻

山海到宜，個主角參與度唔多夠，上次搵人個真相衝擊度唔太夠

啱啱google 返，
劉定堅果時出版社執笠，
所以斷左，
跟住佢走左去出刀劍笑前傳，
之後唔知衰咩入左冊（係咪得罪納蘭聖 )
最後又斷左，
應該坐完失左蹤了...

可惜，
啱啱見到小說都出到6X 期，
我果時應該睇到4,50咁上下，
如果佢係完左，我都想睇多次

主角唔係姚星塵同火將咩？
唔係丫，都幾多戲，
等睇火將姚星塵生死相隨跳崖，
好淒美

正過神鵰

屌你老母臭閪牛佬，又話是但一件打柴，打條春咩

雷霆上次輸比立花割耳仔跳海已經夠柒，而家生死關頭、繼續寫柒佢膽怯唔敢去盡，要比阿媽手下救返。咁樣塑造個角色有咩好睇，壞事做得無阿爸咁轟動、頭腦又輸一截，下下靠父母庇護先敢出黎行古惑，真係糟蹋個角色。

你條撚樣夠膽寫死大飛咩，唔驚跌書跌仆街

跟師父學八字係興趣，咁柒多興趣摺柒左本書你大撚把時間玩，唔好再浪費時間寫故仔、橫掂越寫越屎

雷霆出場之後唯一戰績：俾綠帽甘尚武戴

大飛哥都係快d死啦，驚牛佬愈寫愈柒

呢架風雷係正傳功力去到咩位 ?
通天教篇唔係已經去到勇哥 老天尊果個LV啦咩
岩岩睇左一兩集跌到同小苦一樣

宜家話佢心臟有事

屌，雷霆又死唔去
話時話，今次大戰，立花去左邊?

好似過咗台灣，同黑暗之門殺手玩緊

新龍呢個時間點, 陳傲雲唔係識金鐘罩咩? 咁易就俾白仇抽萬毒

新龍啲外傳當黑歷史算啦，跟本佢地就冇諗到

我都唔記得佢係正傳有無出過金鐘罩

問天父子疑似下期落雨收柴出場

可惜

無

本身預告個摩呵葉都唔知仲有無得出
下期出太平

呢架睇番 新龍d功力定位真係好on9
剩係講通天風雲同羅剎新篇
風雷 武聖 不勝戰神 神武兄弟 勇哥 聖上
呢幾條友d功力時高時低 亂七八糟

因為bobo智力keep住低

冇高過，同佢老細一樣

羅剎新篇好浪費...個神武兄弟咁就玩完

霸刀個頭開得好靚, 但後面爛到無以復加

人設，勢力分怖，武功招式，故事背景都好豐富，
不過後面真係爛到仆街

不過呢個都係港漫常見情況
始終每星期一期書，又要有打有文有描述，
好難keep 到

睇住主角招"飛驚斬撃"一路"進化，
而家諗返，應該問狐忍收返版權費，
同"螺旋丸的一生"一撚樣

第一代江湖最好睇, 第二代已經跌watt, 之後印象中有唐絕(呢條友好似FF7 ac個Cloud咁舞幾把劍, 但嗰陣已經求撚其其畫幾把嘢喺頭頂算)、南朝武林(好似係打入魔橫姓, 屌佢老味一場大混戰打足百鳩幾期)、刀武帝同顏開, 中間福龍同小昭兩隻小強老是常出現, 最後800期格硬完結
中後期嗰陣重出過兩本外傳, 嗰陣啲畫不過係靚袁生少少, 都算係犀利

逼到勇哥開外掛開到出晒面 神武英傑抵輸啦
不過老黃話會再出摩訶釋達 唔知又會強奸到點

宜加又玩飛昇，又玩奪舍，老黃隨時唔知自己講過乜啦

bobo 話會再出同容後再表，等於side 氣

係

仲有佢好撚鐘意畫角色啲姿整動作，
(隻手放喺鼻前面，好似抺鼻涕果類動作 )
其實如果畫工唔係崩壞得咁犀利其實ok 的，
好似JoJo 一系列鳩動作咁會幾有風格
不過比佢畫到好似小兒麻痺咁

蛇貓門：下期標題：小貓廢功，好緊張呀
廢完功又搵傳功長老傳功？
古惑佬：大飛仲未死得，屌佢老味！
牛佬硬銷書展新書，叫人買2本，一本睇，一本儲，佢係咪羣得熱狗多，痴咗缐？
西游：大法師超渡亡魂，悟空流眼淚，牛小妹再出場，第一部完緊接第二部，係得呢本值得科水買

和仔會唔會出短篇?

今次無, 第二輯連住出

小貓廢功咪又係標題黨，小虎成日俾人捉都慣晒

呢排d 劇情好慢

皇朝：鍾生後記話收到指示，唔會續寫！
問天父子劇情由旁白交代，仲順手捉天子五同神兵三主角鞭屍！

係天子五個天子趙廢，唔係主角

豪洨

仲話第一部完

得on9台仔會信東尼黃

如果唔係提早斬，我仲想睇李世民師徒對決，問天父子對決

大把野寫

李世民師父可能下期會出場卦？

有一格踩住震禪法仗出場，但得返一期寫得幾多丫

問天個新look 好柒

朱元墇同宋帝都無

最有趣係前面果頁先話第一部完

果條占基李係on撚柒鳩架啦

網上轉載圖片，宜加睇番，真係好符合現在情況，次次做到有啲起色就腰斬

可唔可以計算吓
鐘英偉畀人cut咗幾多次書？
天子六
天子七
神兵F
皇朝君臨
刺皇
邪神二

龍抬頭寫得麻麻就算啦

大飛到今期都死唔去，又話大飛金尊貴是但死件嘅？

死埋大飛搵狗貼錢俾佢養熱狗？

忽然醒起余兒本強姦舊著係咪無提不見天日嗰班天帝走狗同鐵萬山去咗邊？

雷聲大雨點小, 嗰陣都買過幾期

前嗰排小蛇去北太極國，劇情好似講到鐡萬山跟咗至尊會？

講緊余兒本強姦舊著（東方真龍傳 ）

鐵萬山失蹤
不見天日好似舊著已死？

搵日睇返先
我記得佢同鐵萬山打，然後兩個見到黑龍上14關之後嚇到閃咗
之後就無再出現

嗰本我記得冇提過鐡萬山(手頭冇書）唔知有冇記錯

搵返
舊龍 1237

冇
以為會正路出鐵萬山，點知余兒出親生仔練風雷

爽

Thx
得閒搵日重溫萬有同黑鬼德嘅舊龍先

練風雷當初喺龍虎風暴明明係大愛左膠
余兒版居然變咗劣化老祖宗二世祖

強姦舊著蛟哥無死 反而蚩尤同英傑死左

獄狼reboot出新著
英明霆峰冇得避

龍虎風暴好Q悶

水彬套英雄本色好似好撚正

仁中鳳有新書出

又虎斷又青龍，霸刀外傳白乾坤之類？

係 套東方真龍將佢變另一個老祖宗真係好悶
外傳已經出天下無敵同王苦海，新龍有個白仇，當余兒又出多次

200 頁 要差不多$200， 不了

屌你老母啦牛佬，死埋D魚毛蝦碌，好意思話東英收皮、銷聲匿跡，你真係痴鳩線
話撚左你條仆街唔敢收大飛皮，D預告呃鳩人

南哥仲有面做洪興代龍頭，而家洪興無曬人咩？家仁唔夠料做坐館啊？

韓賓傻撚左阿，身為所謂江湖「大䲔」、身嬌肉貴仲親自帶隊過台灣打毒蛇幫，佢無𡃁無師爺幫忙出謀獻策架？

一個70歲嘅阿伯，當日打排名戰，K1已經講緊回塘，個腦仲要生腫瘤。而家無病無痛已經偷笑啦，仲搵返佢出黎打「猛傣」班後生仔，同個拳聖阿披勒一樣折磨老人，牛佬你條仆街有虐老傾向

可能就係個腦生癌搞到痴咗線

剩係睇個報告都覺得牛佬回塘回得好勁

舊著本身已經有鐵萬山
而且睇得出本來萬有想將陳傲雲寫做老祖宗傳人，結果俾李高咁搞

睇番蛇貓門，原來識九死邪功嘅人仲多過識九陽神功，金鐘罩嘅

瀕死爆升呢太好用
舊龍小虎重傷五陽靠九死全回血爆上十陽紫焰

金鐘罩負責被打爆 傻先練

難練又易爆

天收都出返嚟, 唔爭在話山口組用邪術復活原青男, 同洪興嚟多次大哂冷

天收都出番黎 戇鳩
重生埋車仔啦唔爭在 橫掂都是鳩但寫

小虎廢功已經唔記得係新著第幾次 上次係咪練九陽晶元個次

蛇貓編劇真係全部只有金魚記憶，之前所有伏筆，劇情完全唔記得，前言不對後語，好彩我係響公司痴人嚟睇，如果唔係真係吐血

宜家睇完隔幾期都唔記得佢d 劇情，有時d 線同角色開得太多又散
我覺得仲差過李高時期d 主宰會

呢啲說話，由馬Sir口中講出嚟，真係有啲諷刺

所以咪想D員工蝕底

上網睇到台灣仔ff緊小貓會俾易天行奪舍成功，
之後橫掃各大幫派，殺埋基佬龍，小蛇，偽姫考，跟手大戰老祖宗，東尼黃肯咁寫，我一定每期科水買

主角被上身入魔其實好好寫，可以產生好多唔同對決，天1天妖上姬發用天妖屠神法打申公豹幾正
不過獄狼bobo邊會搞小貓

可能上錯戒仔或光頭星身，跟返舊著鐵王子上身

無刃便應該只談他的理財哲學，既沒有道義的便沒有資格教人做人的道理

新著光頭星死咗啦，好似死剩斷咗一隻手嘅黑仔𠎀

記漏咗仲有件獨眼龍

唔講都唔記得死佐

皇朝咁咁就完佐

唉

都算係咁，要出黎既始終出晒黎，大絕連發，係最後二三頁唔夠頁數

其實以前港漫為該期結尾好睇啲而加頁
係常見，唔知幾時開始冇左

俾幾期時間你埋尾，已經係恩賜

謝獄帝隆恩
獄狼仆街死

變老翻玄虎

之後即刻出金牛

未買皇朝，個結局係咪寫得好死冇彎轉，唔會有下一部？

皇朝個結局，落雨收柴得嚟都算係咁，我諗會係玉皇朝宇宙reboot，再寫另一批人，不過點解曹操係神兵問天嗰個而唔係天七嗰個？朱重八，宋帝唔見人，少少失望

小虎真係好撚型

黑鬼德寫嘅小虎有dark hero feel

黃玉郎條仆街點會出第二部？
屌！我成個中學回憶咁樣畀黃玉郎糟蹋

預咗冇，不過個結局真係冇乜發展空間

佢肯續寫/補寫F2都都無意思
一陣黃玉郎條撚屌無端百事又嗌cut

只少講野正正常常會諗下兄弟

始終都係唔知太平係俾人抽出子劍既狀態下，點樣扭轉局勢同斷臂重續

我皇廟買到鐵木真比人屌打就無買
想問而家結局係點?

太平星宿刧異能時間停頓天尊，星夜出埋黎突破埋五維力量，雙重神技三連發ko現在的天尊，但問天係f2 生死關頭突破，回到過去掌握時間力量，由源頭解決天尊，完

thanks
以後唔會再信玉記

自天七以後再無買過玉記書
要不是鐘英偉個名⋯⋯

以後唔會再買肉記既書

仲未公佈有咩新書

睇完
結尾令我諗起舊龍
師父

睇到想喊

型到震

今個禮拜開始無皇朝睇，有種若有所失嘅感覺

流言似乎係真，個結局之後真係冇乜野可以再寫，我自己會觀望一下鍾英偉會有乜新書出！

睇番廣告，玉記動漫節冇新書出，仆佢個街咁點解唔俾出多幾期埋好啲個尾呀

獄狼之心不可猜度

山海次次都無人講

我之前買開，cut咗，聽人講中段發力中，好睇咗？
不過我等緊大拳

中段發力，姚星塵基情升溫

我仲有買，覺得差不多囉

我有keep住買，覺得好睇左

個死基佬好過癮，不過我唔鍾意佢最新呢個形態，成隻卓天威咁

西遊第二部開始$20

牛佬你條PK.........

新著古惑女?

痴埋熱狗玩嘅課金新玩意，
響facebook同書幫人賣廣告，
牛佬咁得閒搞呢啲無謂野不如搞好自己本書先啦

「牛佬的話」
話咁快又禮拜一咯！大家好！
■係呢──前幾日，牛佬喺度提過，我哋聯袂黃洋達攪咗一個「熱血少年漫畫網」，係期望以「課金」形式經營嘅！嗯……唔知大家有冇上去支持吓呢？
■老實講句，如果鍾情港產連環圖嘅老友記，真係真係要用實際行動支持！試諗吓──作者冇收入，係冇可能可以生產任何作品嘅！所以……真係有勞大家齊齊出一分力，撐住呢個「港漫尷尬期」！如果唔係，「港漫」不出三年，肯定「全面收皮」！當然，你唔係咁鍾意「港漫」，可睇可不睇，咁就唔駛理會牛佬喺度發噏風！
■講番敝刊──天收跟韓賓呢兩個大男人，碰頭開火勒！究竟──係久休復出嘅天收佔優，定係長期口啣雪茄嘅韓賓勝出，咁就有勞追睇勒！可以講嘅係──冇「和」呢個字！
■近排，直覺自己「狀態」返緊嚟！一有「狀態」，除咗必然做好畫稿之外，亦梗會攪攪新意思！嗯……過一兩期，話畀大家知有乜「新攪作」！
好，噏到呢度為止，我哋──
星期四再見！
■牛佬除咗《古惑仔》之外，仲有聯袂倫裕國同埋黃洋達，泡製一本叫做《金錢師》嘅故事！只要大家鍵入

原來天收又出返....痴線

天收成七張野，呢本書啲人赿老越打得，痴根

真心覺得牛佬越黎越煩,成撚日賴人上網睇，dl睇, 搞到冇人買，其實佢有冇諗過係本書越黎越on9,搞到人cut書，仲成撚日搞埋哂啲課金野，又會員又盛，on99

痴埋熱狗度就係咁

遲啲會唔會好似天下咁，
搞個古惑仔屠龍
然後成班老野食哂龍元就可以打到百幾歲

之前搞埋哂啲tee,啤酒都算鳩佢，課金會員一冇比錢就整死個角色
好似講到課金比佢係應份，真心on9

原來新龍一早將姦興果幾本垃圾當平行世界

之前唔係話佢個腦有事定咩病， 太耐我都唔記得
但成日新角又唔寫好佢，勁快就死，之後又拎返d 舊角出黎玩，成班阿伯想點

李中興個d 異能接唔到，宜家bobo 咪又出異人館玩異能

有台灣人估緊小貓廢功同俾人鎖功會有機升十陽

雖然話落大雨啫，兩條友響中正紀念堂隻抽都冇警察理？

咁快 ？ 小苦上十陽係救書大技黎

又十陽踢爆山，唔好啦掛

bobo 邊寫到種氣勢出黎
余兒東方真龍練風雷傳d十陽都毫無氣勢可言

因為當初話王重陽響第一陽做手腳，搞到後人升唔到十陽，宜加小貓要重新練過，啲人咪ff囉

與其睇新蟲，我真係倒不如翻睇舊著好過

山海快d 完呢part, 成班爭完個主角，由人魚村到呢part 混戰，有d 老問題個主角又慢慢俾人邊緣化 明明佢關乎到伯益所在，點知伯益咁早出返黎，仲靚仔佐，同主角本身要尋人，點知相遇個part 咁就完佐，個主角存在意義跌到最低

上次鐡將又係主角路人化，
不過大拳係咪未有時間搞？

我覺得佢除佐大聖王同改篇九把刀個D書, 本本書都有呢個問題

呢個真，仲有初代龍神，其他真係本本都係咁

仲要咁多年都改唔撚到果下好野喎
不如龍少諗諗佢，將呢個強化佢，作為個人特色
好似權力遊戲咁，去到第4部小說，都冇話邊個先係男一女一

你自己本身都黑社會出身

和仔套西遊完左未?

白粉龍high 粉 high 到short撚咗
一日唔偷雞做保長

應該有排都未完,下禮拜開第二部

成班人不務正業，跟本就係社團中人

佢老豆咪又係韓國黑社會

無名虎相由心生

啱架，早啲賣定廣告無衰，余兒將會喺7月推出《龍頭》，故事簡介──「以菩薩心腸行霹靂手段，梟雄之崛起，傳奇之誕生！一代神人龍捲風發跡史，龍城幫與青天會的鬥爭，始於那個狂吼的五十年代。」算唔算《九龍城寨》別傳？有啲期待。不過唔該留意番，係7月，係，你無睇錯我都無寫錯，係2018年7月，余兒喺面書好搞笑咁話：「咁快公布出版日期，係因為有時睇戲見到預告講定明年幾月幾日上映，感覺好型，所以又學下人。最重要係，公布咗日期就唔可以撻，可以迫自己快啲開工，一撻就好衰仔，雖然我唔怕做衰仔。」哈哈，加油呀余兒！支持你！

馬榮成喺面書透露，話製作緊兩件收藏級雕塑，一個係1:4聶風，另一個係1:2步驚雲，仲登咗兩張相出嚟，相信唔少《天下》迷都睇到流晒口水。睇完相，個人認為聶風面相唔夠俊俏，無咗種飄逸感，反而隻火麒麟做得幾威武吓，不過暫時只係雛型，未係最後Version，相信成品會更精雕細琢更有神韻。另，我有兩個問題想問，一，點解重雲輕風呢？步驚雲就1:2，聶風就1:4，於比例唔成一對喎；二，成品賣唔賣嘅呢？如果賣，大概又幾錢？真係好想知。

應該因為聶風要連埋隻火麒麟，
如果又係1:2就超大隻啦，
好似gp02 同gp03 模型咁掛，
另外馬蛇搞得嘅，點會唔賺錢呀

老本真係好食

皇極合一 天下無敵

蛇貓門：獨眼龍呢啲二打六同啲卒仔打咗差唔多成期，今時今日，其他人都玩飛昇，你仲用鐡沙掌？唔好玩啦！黑蟲俾人話練錯十二關，為廢功作準備？

一於重練易經金鐘，又700期唔駛上12關
係咪好橋呢bobo

完全當基龍傳無到
會接返本傳？容後再表？

今期基龍咁驚訝做乜，明明姦興風雷傳嗰陣風雷都成鳩日用替身攻擊㗎啦
bobo自己老人痂呆就當讀者都係

算啦，快手上埋12,13,14關啦，反正咩逆金鐘，五x 金鐘，日本金鐘都玩到厭

神武家個d 出埋無咩問題，但信唔過bobo 能力handle 到

外傳得半成會駁番入正傳

古惑佬：兩個日本人槍都唔帶去毒蛇幫生日會搞事？宜加唔係玩三國無雙喎！

正門入

有麒麟八千三，冇就四千二，自問唔係fans，這些機會不是屬於我的，如果今次好賣，下次會係雲師兄？

古惑佬：下期預告係兩個日本人各持木刀去真搗趙家山莊......應該打錯字卦？用木刀點劈友？定係兩條㗎仔痴咗線？

牛佬應該睇完真人版銀魂黎

睇完今期古惑，痴Q線，兩條日本仔真係用木刀，下期改名做古惑無雙都得啦

黑暗之門唔係日本組織咩？點解啲殺手會改英文名？

黑龍金鐘罩咁就提升

上左十二關
上左都比唔上金聖僧十一關架啦

變咗做舊著狂僧嗰種可以變軟嘅金鐘
新著之前都有條友用變軟嘅金鐘啦，轉個頭俾風雷秒殺

聖僧正傳洗左呢關啦

李中興既金羅漢都逆練金鐘都可柔可剛？

定係黑蟲變左軟體鐘 ？

咁金羅漢招逆練金鐘呢
黑歷史左?

柔勁唔係不嬲得既咩 佢唔知上九關定十關果陣都係咁講

外傳

Bobo個腦裝唔到咁多嘢

仲有無睇山海

個post可以一週年

無人睇港漫

俾君臨引返再打沉嘅有幾多

揮手

君臨....港漫死剩五本，真係等死咁様，
等睇鍾生嘅所謂新書，不過唔知要幾時

原來而家得返5本港漫
真係冇留意，
自己淨係睇西遊
西遊，山海，新龍，古惑仔......
數唔出

仲有本火武

揮手
第一次比天子6打沉
之後到君臨先再睇玉記
點知傷心多次

想當年一個星期7日，日日有書出，
果時尤其是4,5,6，武神，神兵，新龍，天下，黑骨，果時工作時間又長，有時真係睇唔切
果時公司買到樓下報紙檔熟哂，
個個回書睇，食完飯經過返左新書，
3,4個人企喺度睇埋先，補7蚊又換另一本上去輪過

鄺氏好似有一排仲鳩到一個星期7日都有書出，
不過大部分都係

又一樣事實引證我們我時代逝去了

而家買古惑佬嗰啲我覺得都係死士嚟, 又貴又唔抵睇, 出買啲課金角色都有人捧場

暗黑の門 ─ Tommy
睇人貼笑到我

有冇人知大概課幾多金先會畫佢個柒頭上去

好似係尊貴會員，仲要係上次佢地網聚抽到佢名，有封面出，應該課咗唔少

蛇貓：中二仇殺龜升lv，仲幫天嬌升級，豬腳想挑撥中二仇同小蛇，點知中二仇唔理佢，仲同豬脚開玩笑想要佢對手 金羅漢同綠帽王打處下風，小蛇幫手.......蛇貓門精神：對付邪魔外道，唔駛講江湖道義

天嬌又速成九死升級

個po竟然仲係到

山海原來買漏佐幾期，見今期封面又買返宜家睇返呢篇又係炎帝黃帝蚩尤，覺得好悶

金羅漢

lm pish

幫手推下

而家好似唔少港漫去左大陸網站收費連載？

和仔本西遊同牛佬Bloody girl

龍少本山海

金羅漢招逆練金鐘睇黎唔會出

準備週年紀念

開新po la

Bobo邊會想用姦興d嘢

但之前咪又創埋d 其他金鐘

外傳前傳全部黑歷史

與其死守住唔升頂
不如唔好拘泥係九陽金鐘
索性用新武功好過啦

鈦極身，啪啪啪

🙈佢創完轉頭咪又係繼續金鐘，好似之前個捷徑12關，都唔知為咩，轉頭又無用俾人扶返正

得返風雷個弱化暗黑

呢個一出嗰陣肉狼通訊已經話練武無捷徑，暗示之後基龍都係要就咁練返上去，或者靠傳功

橫掂都出咗六神訣，唔爭在出埋鈦極身

古惑佬：日本刀無雙都今期都仲未完，仲整多兩件黑暗之門殺手，下期可能仲有兩件，幾時先開估誰是遊子建呀？

殺左有無一年

白仇駁返隻手點解剩係駁一隻，另一隻唔駁埋佢

老邪好鬼gay

成日睇中d 後生仔

此乃後話

下期武聖歸天，又睇吓係堅定流？

老妖嗰班19歸唔少次天啦

d 老野剩係用黎傳功

淨係睇過封神紀，有無類似既介紹下

白粉龍吸完「契娘」功之後咪又係同聖上嘻嘻哈哈
報仇？

金聖僧殺左幾隻群邪都同黑蟲fd過打band

基龍係公廁
有屎忽就可以

跟本火雲大俠同東方無敵仲講意氣過嗰班龍虎羣邪

勇哥同聖上好似無殺過一隻群邪 仲要不斷放生佢地

勇哥殺佐阿柴？

神武英明黎

明晞黑鬼德寫英明咁撚型
智障Bo就寫到柒到喊

真龍最慘，舊著黑鬼德時期嘅真主角
Bobo喺新著將佢改做舊著二打六金將軍，姦興仲整乜鳩恐魚基因

天武三父子真係正
新著真龍都唔會威架啦 正傳佢點敢寫死聖上

d 老野唔傳功就俾人吸功

今次吸完應該可以以氣凝J

用科技接其他人個條咪得

氣可剛可柔，可長可短，千變萬化，owen表示其樂無窮

希望黃小貓俾人上身十幾期先回復正常

唔好回復
天1 天妖上姬發身幾爽

最好唔好回復，之後易天行用小貓身份殺哂龍虎羣邪即刻升格做神作

小苦比人上緊身?

準備俾人移魂奪舍 以前拎新著黎攪就話舊著又神又魔飛昇個d 太誇，自己攪新著咪又係用返d 元素

西遊：還經團失散分為三隊，白狼應該會多番戲做卦？

白仇自由斬人隻手黎換，但只係一隻

唔知算唔算bug？反正都係換，換哂一對唔係好啲咩？

9up:
等換勇哥強者手臂

俾死力打斷佐，換唔到

又鞭

古惑佬：下期佐維疑似收工，嗰乜鬼映姐同山雞仔都係

賭J牛佬寫唔起個佐維徒弟

你條J應該好穩陣

我便不會再對牛佬那可惡的fucker有再多的期望已

山海黃帝呢段好悶 希望快d完佐佢

神人佐維中槍，雞仔中刀，兩個人生死未卜

牛佬正一笠水狗

易天行奪舍失敗，玉帝後記話奧雲戲份已盡，會賜死，外傳成為黑歷史

話佢大難不死囉
好似聖上、老妖、真弓咁

好似好實牙實齒賜死陳owen，咁冇啦啦俾佢吸功做乜？唔明

仆佢個街，牛佬真係唔敢整死佐維同立花，反而雞仔失血過多醫番都腦功能失調，丁瑤幻想見到山雞，山雞叫丁瑤殺雞仔......

😜無話幾時整死

又九陽歸一又九陽啟泰
九霄又整個天外天章，咁同無限提升有咩分別

外傳聖上同無忌嗰個十陽白炎（笑）、白粉龍嘅九陰歸元又當無到？

大環山飛龍死咗呀

佐維咁受歡迎

將佢地啲野當真就輸啦，根本重亂過以前舊著後期

整死左邊有錢養熱大王一點班人

勾撤連樣都變埋，係咪之前人氣太低

牛佬就算寫到全書剷都唔會賜神鵰俠侶死架

隔幾年又好似小強咁蒲頭

洪興二代為父報仇殺地中海，東英二代為父報仇打洪興，游子健幫舅父同養父報仇殺自己老豆

武性係唔係玩完?

眼珠都爆咗一隻，又俾Owen 吸功，多數玩完

洪東呢？

以氣凝目
重練正宗
反璞歸真
反老還童
殺盡蛇貓

二代都死得七七八八

父子情仇

東英㓕咗啦咩？又開火頭？

東英離開香港

咁樣唔應該叫滅東英喎？不過算啦，拿拿臨開估乜水係遊子建啦！

武聖死唔死都無所謂啦😎

隻手唔好嘥

上次白仇都唔駁埋個隻手，要廢老個隻

條j痾尿都無力啦

owen「好過冇 」

Owen明明喺外傳已經肉莖重生

直入大結局

我意思係南神呢個老豆好失敗

班二代當佢神咁樣，但個仔想佢死

三個遊子建候選人都係差佬，不過豹子建响東英，應該晤關事？

佢養父係東英

最唔明係老豆係洪興，養父係東英都可以做差佬

舅父夠照吖嘛

牛雄對阿郎唔錯，但牛雄好憎南神

又加多件候選人，仲話可能遊子健仲未出過場，與其玩呢啲無聊野，搞好本書好過啦，牛佬

成年都爆唔到post

港漫死先定個post爆先

西遊：連翻牆呢啲情節都有，響強国出到街咩？

怒殺陳傲雲

如是因、如是緣、如是果、如是報

同舊著比，小貓該死過owen

舊著呢期書名好深刻

封面小「虎」殺氣騰騰幾型

個時D 書題同封面構圖好型

新著陳傲雲除佐斷j , 都唔記佢做過咩野

小貓老母同為保靈芝俾小蛇廢J

都係嗰句，明明下期收皮，你仲俾陳傲雲吸武聖功做乜？對個故事零影響，又冇左個老野做傳功長老，純粹為死而死？同埋石黑龍傳又做埋黑歷史，？

自己累佐武聖，小貓就可以借d意遷怒於陳傲雲

Owan死咗跟住點？又出卓星？

三大教，通天三教，白仇，飛昇一族都有排攪，唔好再出啦 再出bobo寫唔掂

其實唔計武聖吸功呢單，小貓一早想殺佢啦

小虎仲要害幾多人先夠

古惑佬：故事少少進展，綠帽克單挑道友南，梁家仁生意做大咗，俾差佬放件福建仔跟佢。啲橋麻麻地

舊著小虎聽到諸葛神武話要幫戒仔都即刻識分析對方有咩企圖，奈何佢哋無能力幫戒仔驅魔先焗住搵佢

新著小貓聽到人哋話幫自己就即刻諗都唔諗好似餓狗搶屎咁

等睇仁仔做第2個粉南輸身家

睇泡菜克除衫望住南神好撚gay

為蛇貓教出力屬份內之事，人人有責
捐身家、捐功力、捐貞操，你做得到

所以小貓冇懷疑過

新著咩都要等小鷹分析啊

有人翻唱同擔日月天首歌

大自慰

南神而家著件西裝十足龍頭咁

西遊真係好睇

可惜重有50 幾期就完

感覺又爛尾，鋪到太大

Owen:我唔甘心，俾三年時間我一定可以打敗白仇！

小人國依段幾有意思

梁家仁睇片捉鬼，第一個遊子建候選人會唔會下期就收得工？

陳傲雲都唔知會唔會又唔死

一野六腳，玉帝仲出專欄講，愿該死得卦？

毒金鐘同jj 已經唔存在🤷🏻‍♂️

外傳前傳差唔多全部變黑歷史，真係唔知想點，傳說中嘅鍾英偉新漫畫就大半年未見影，玉記得番一本書仲養到成公司嘅人？真係好野

外傳前傳 真係把鬼

一早都話當平行世界算，bobo carry唔到

佢連自己編個d都carry唔到啦

容後再屌

Ok咁易天行移魂陳傲雲 其他容後再表

朝鮮綠帽同道友打咗半期，佐敦叫牛姑搵人圍毆道友，綠帽叫停，話下次再打過，輸哂氣勢 伊文華走私到屯門先發覺唔對路

Owen歸天

Bobo真係當外傳平行世界

小虎殺完人遇到差佬咩事都無，cls

蛇貓邪教隻手遮天
傲雲大俠壯志未酬

惡過d 壞人 律都制裁唔到

真嗰個天下無敵老祖宗就死都唔肯出，整件老番白痴中二仇，蛇貓教啲人，印象中死咗林峯，鐵青天，四眼明同光頭星，同舊著真係差好遠

仲有阿柴

笫一號候選人福建仔準備落馬

鬼刀伊文華

屌你老母諗下都柒到仆街點解可以改個咁既名

牛佬都五張幾，諗野係咁上下

古裝武俠黎，好正常

福建仔惨被刀仔割頭，第一個候選人收皮。
牛姑對灰狗仔，突然間有人響洪興嗰面推牛姑條女出嚟，兩班人唔查清楚就開拖........
預告牛姑死𣄃已插

唔知仲以為古惑仔封面

《新著龍虎門》重用三招了舊橋 老妖「神經病」忽然說教？

期第924期《新著龍虎門》，我睇到笑出聲。話說老妖惡鬥甚麼鷹爪門主，兵凶戰危間，老妖竟然話：「我有話說，雖然應該是白說的！我老妖是過來人，為錢為非作歹，沒好下場！」卻換來對手一句：「神經病！」梗係神經病啦大佬，劈緊友呀依家，打到一身血先嚟無端端說教，這是甚麼神邏輯？唔知仲以為佢係社工。另外，韋陀戰燕長空一戰，玩各打對手三招唔還手，韋陀先打，燕長空憑玄氣經捱得過，到燕長空打，韋陀憑九霄真經勉強頂得住，點知燕長空食言還拖。其實呢種打法之前舊著都玩過，無記錯的話，應該係蚩尤對龍貫天，一人一招輪流打對手，打打吓龍貫天笠水還拖，最後俾蚩尤一招雷霆擊鼓KO，不過講到嗰種血肉橫飛嘅畫面迫力同針鋒相對嘅對白咯喎，就真係新不如舊咯，舊著睇得人肉緊好多。

有幾白痴，先可以諗到打打吓交講耶穌呢啲屎橋？

台灣仔又死埋，遊子建候選人又少一件，豹子建過檔洪興，三聯出現地中海二代，唔通真係咁老土，遊子建=豹子建？

最後小海先係采妮個仔，讀者大呼過癮

如果台灣仔同福建仔是但一件係遊子建先至過癮

今期古惑佬又吹緊三聯好強大 綠帽克同九尾狐，明明自立門戶，冇啦啦又入番三聯，又冇交代 道友南單拖過台灣，唔怕毒蛇幫伏佢？

我仲記得講打和興和

西南原來個個月有比錢采尼同子徤

回憶排名戰又唔提南哥打仔

明明阿克話自己同班手足打個天下反黎
作者個腦有問題?

南哥喺老撾做南先生前好好搵咩？

有間拳館

毒撚南睇住采尼同個四眼仔咀，自己縮埋一角

佐敦仔下個目標係甘尚武，伊文華同楊思樂，甘尚武剛出場好似想煲大佢，點知咁耐以來，除咗叫鶏破處同條女俾人食埋之外，真係冇乜印象，早死早著啦！

俾班二代見到會有乜感想

熱血江湖港片回歸 ‧ 港漫改編燃爆網絡
《燃燒的夏之龍虎鬥》，3月9日 YOUKU 獨家熱血首播！

屌，仆佢個街，強国首播

嗯.......

唔...應該關采妮事嘅...

爆post在望了

超過15個月

麻煩1001開下個po

等睇亞雲斯富昂IX世再度亂入

幫手推下

靠大飛，道友再加班二代，其中兩件仲傷殘嘅，可以炒起三聯？即係又要請外人幫手啦！

又要請我地雙天至尊出場

來來去去咪個兩個，加埋立花咪三個囉，牛閪仲會寫得出d咩丫?（但佢寫楊過又真係寫高幾班既，你又吹佢唔漲）

牛姑做無間道